如果直接畀Amazon gift card 啲後生仔算唔算直接課金比佢地??

Amazon Gift Card禮品卡
Amazon
選擇 25美元 50美元 20美元 10美元
單件售價：HKD$100.00 ~ 500.00

咁裝備果啲佢地可以上amazon 買
其他錢就留黎食飯出街發夢等等

大家點睇

自己PUSH

push

正呀

同埋amazon 啲裝備齊好多!!

amazon 會唔會幫唔到佢哋日常嘅生活？
買張八達通入錢落去係咪實際啲？
當幫佢哋搭車都好

等你
利申 買裝買到冇錢既學生
=============
光復香港 時代革命

純粹係擔心啲後生仔或者啱啱畢業嘅人開飯都成問題
佢哋冇呢個需要咁amazon都係好的

why not both ??
八達通拎去買野食 比人trace到都唔緊要既就用八達通
裝備呢啲比較貴既就 用AMAZON買 變相我地幫佢地課金買裝備

下次派coupon？

推

裝備種類又多

不如整個買裝基金
到時再搵人運去現場

怕未籌夠錢 就有狗掃場

嘩屌你 正阿喂

呢個夠方便, 但運費同會唔會比人扣關又係另一個問題

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

最怕買完比狗掃倉

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

基本上唔可以有組織 機構去支援呢場革命
唔係會比人集中攻擊 衰啲講佢搵黑社會燒你倉都得
所以要靠我地大家 每人行多一步

認同8達通 方便d